許正宇：美國對港所謂制裁手法拙劣 行徑荒誕 暴露虛偽 不符國際法 特區政府不受恫嚇

財經事務及庫務局局長許正宇批評，美國對本港提出的所謂制裁手法拙劣、行徑荒誕，重申單方面制裁不符合國際法，在本港沒有法律效力，亦不會對本港機構構成本地法律責任，表明特區政府絕對不受恫嚇。

民建聯議員黃定光在立法會會議上關注，特區政府會否要求美國撤銷制裁。另一名民建聯議員葛珮帆就建議，特區政府提出反制措施。建制派議員何君堯就要求政府交代，受美方制裁的政府官員，目前使用銀行戶口的情況。

許正宇表示，不評論官員個別情況，指監管機構曾與金融機構溝通，希望他們考慮風險的同時，平衡對客戶的影響。他指，所謂制裁暴露美方的虛偽，不會對本港國際金融及貿易中心地位有影響，亦表示《香港國安法》實施以來，本港金融市場有序運作。

哈哈

佢好似未受制裁？

叫大貓幫你開戶口囉

淨係睇到"所謂"兩個字, 都知係西環班寫手既稿

人哋要你冇得享受西方文明社會服務之嘛，邊個話要你班柒頭驚啫，成日話人嚇你，on撚99

所謂制裁手法拙劣

即係話美國廢
唔夠到肉
唔夠勁
應該要再加強
唔好畀啲狗官同班狗覺得只係所謂制裁

你驚呀？

月經事務及褲務局焗腸許正乳批評，支国對28位美國官員提出的所謂制裁手法拙劣、行徑荒誕，重申單方面制裁不符合國際法，在美國沒有法律效力，亦不會對美國機構構成當地法律責任，表明美國政府絕對不會受恫嚇。

Best retard

民建聯議員黃定光在立法會會議上關注，特區政府會否要求美國撤銷制裁。另一名民建聯議員葛珮帆就建議，特區政府提出反制措施。建制派議員何君堯就要求政府交代，受美方制裁的政府官員，目前使用銀行戶口的情況。

笑到仆街

真

學撚曬支共嗰啲蔑視性用字 乜都話所謂

原來有個局長叫許正宇

乜九都所謂所謂好煩呀

鎖胃制裁

在本港沒有法律效力
叫銀行開番你老細個戶口囉

所謂特首

單方面宣佈聯合聲明係歷史文件
單方面不承認bno

嘩，呢隻支那狗咁樣寸自己老細
你無比美帝制裁啫，梗係輕鬆啦，睇吓其他支那狗？

辛苦曬要諗咁多四字成語

邊位，聽都未聽過有個咁既人。 歡迎制裁

Financial Services and the Treasury

許正宇響一個有錢嘅左派屋企出世，阿爸許宏全1968年喺廈門大學化學系畢業，係一名老師，亦都係文革先鋒，喺左派社團入面好有名氣。響1970至74年間喺福建寧德市工業局做中共幹部，曾經被人懷疑係中共黨員。1974年許宏全放棄咗做中共幹部，去咗香港做生果檔小販。不過《壹週刊》喺2008年訪問過佢五伯許宏點，佢話當年許宏全係「共產黨派佢落嚟香港搞文革、搞政治，佢做小販純粹係為咗生存同掩飾」[4]。後嚟許正宇轉到貿易公司做嘢，仲先後到廣州同福建設廠......

呢檔維基邊個起架~??

自~

呢個原來叫"粵語版"...

中文版又有D分別..

邊條國際法？